有冇巴打一日打3次飛機？

明明前幾年都係一日一次
到今年唔知點解越打越多
個人變到殘晒做咩都冇精神冇動力
有咩方法可以打少啲

其實如果一日一次, 打到幾多歲會玩完
又話會不斷整精, 但又話得幾公升

唔係掛

兩公升精液

on9 姐係證明你虧

咩機器都有壞嘅一日
聽聞男人一生只可以射精三千次，自己計下

尋日係六個鐘內打左三次
今朝起身攰到仆街

全日都好冇精神咁

面灰，禿頭係必有

我24小時打兩次都唔掂
幾日一次先回到氣

最近真係不斷甩頭髮
唔想22歲就禿頭

廿到尾都冇女朋友，都係自己開心算

點會得咁少,
我12開始打,
打到而家26 都14年X365日
5千幾次都仲有貨

你地廢姐

20歲前1日5次 20-30歲1日3次

巴打身體狀況如何

除左比較易眼訓 每日3J+性生活都十分正常

一日打四次
維持左一年仲生活好正常

唔知係心理作用定點
打完飛機覺得個人會好頹好冇精神

RIP

四年前仲可以一日5-7次
而家最多3次 真心有啲慌

一晚屌三次就試過

正常既 我都係咁

不過年紀大, 打完第二朝真係會攰啲

有冇咁性慾強呀屌
當我真心 唔信有人日日打
仲要一日打幾次

認真

自己廢仲好意思講

做完gym一定要出精，屌西打丁都無所謂 做腳果日出三次真係正常

你粒制癈姐

點解會咁？ 呢排就係開始練對腳
所以成日打

一日最少一次 已維持十年

我成日都覺得唔係無精，係無體力姐 識個呀叔由廿歲開始風流到四十幾，佢屋企有錢唔係好駛做，日日做下運動，去下旅行就一日，到而家仲可以一星期屌唔同女幾次到大幾次不等

睪丸素上升，由其是做腳，最大舊肌肉又做得最重，做完性欲會高脹
所以d人話做完運動唔想打j真係得啖笑

女人就話有quota姐，男人精子邊有

當打到開始心悖既時候就要注意了

唔好話射唔射精，你磨擦得多碌鳩都冇咁敏感啦

如果樓主腰力體能都麻麻，到三四十歲屌女有可能半軟硬或射唔出

戒唔戒j你諗你

當你打得多，就會慢慢冇晒feel，以前睇av扯到恆，之後慢慢變軟皮蛇，最終當咗條賓州係你老闆咁應酬，你其實冇乜性欲，因為習慣為打而打，唔打就好似戒煙戒酒戒毒咁 周身唔舒服

係咪呢

呢樣真，早十幾年小弟一個禮拜屌三，四次西(包括同自己條女，叫雞同ons)，無西屌嘅日子就忍唔住打J，一過咗三十就feel到有啲唔妥，開始要控制住唔好打咁多

依家2日扑6次 都攰死
反而條女就容光煥發

講中晒

波台過街老鼠何b佬係度9up

痴撚線一日3次

攞你命三千

本來真係一日一次架咋
但後來破處之後慢慢上癮 變到不能自拔

1日15次

邊個叫我

過來人x2,樓主講嘅野絕對係真，因為我而家都經歷緊

我

所以清水健死左未？

一日兩次都已經好攰

味撚玩啦
小弟1日24次呀 成班弱雞

4千戒J tg群

我個名？

30歲就虧咗仲好意思咁大聲同人講

宜家貴精不貴多
儲埋一個星期一次爽到

一日三次可以

每日三次不了

打J就好似糖份咁，你食得多未必有事，但心魔作祟個陣真係

一到冇人係附近又冇咩做嘅時候就想攞碌鳩出黎..

吹咁大

一個鐘3次就差唔多

後生封住碌鳩 你到60歲就金槍不倒咩 幾十歲人就認老啦

大鑊
突破左人體極限 射左五千六百幾次

小心甩頭髮

我自問虧，無試過無睡眠做間隔連打兩
我係唔知你地點樣一日三四次

但覺得打完之後果日真係精神唔好
中醫話腎氣不足
屌隔日打一次真係好多咩

可能夜訓同唔識食野補番累事
我覺得早訓好緊要
早訓但打飛機應該無咩問題

好奇問下
打丁同脫髮有咩關係

好似都係關個腎事
利申：唔識

有時色心起忍唔住咪會一日幾次囉

揾個藉口安慰自己

問過醫生，醫生話青春期打丁係正常生理事，所以可以繼續打，打多打少因人而異。

check下有冇前列線肥大好過啦

每個人身體功能根本唔同
冇得問冇得比較
都係量力而為啦

點check

都係睇醫生架啦

變左病態

其實現實中真係好多人日日打

後生廿多時覺得一日多過兩次其實都係心病多會好虛

自問到左三十幾，已冇 heart 持續一日一次，就算有條女比你日日搞都係咁話。自問可以，但隔日會有性趣同滿足好多

係 不能自拔

戒過一個月
扯個陣冇之前日日打個陣咁硬
即刻唔敢戒 依家一日一次
條女等閒就扑 唔得閒就自己黎
日日都咁硬 唔便軟皮蛇

渣嫁

試過一日打五次，打到得幾滴出到黎，之後條j好攰，依加一日一兩次都無咩事

長期一日五次定咩先

好奇一問，正正常常，點解有咁多時間打飛機

晏晝J 牙中，夜J 梁凱寧， 訓前睇AV，三次等閒事

起身 沖涼 訓前

打開就停唔到